其實肺炎一役已經奠定左香港人世世代代都唔會反抗

由六月以黎既政治衝突，警察濫權，私刑
到而家武漢肺炎，政府無為
都仲有一大香港人寧願四圍撲口罩，食炒價，屌下鬼
寧願做個維持社會運作既齒輪，而唔係反佢老母枱
其實已經話左比你知，香港人係咁
你可以話香港人係懦夫，冇骨氣，係垃圾，但你否定唔到呢個事實

個個自閉自保
我真係笑咗
完咗場嘢
大家會點

sad but true
PUSH

但仲有好多人翻工

說好的大三罷呢？

番工做奴才，人權賤過地底泥，有錢收就奶曬袋，人黎既咩，畜牲黎炸。

個個都有層樓
搞咁多野做咩

唉 難道真係無得救

返工供樓最緊要
柒婆整埋呼吸plan比d 後生抗爭者
就知咩事

有咩點?咪繼續做齒輪
根本就冇得揀
三罷不切實際

步上日本後路

Op開親都係放負post , 五毛黎

咁係咪叫下口號先岩心水呀?

黎! 光復香港! 時代革命!
香港人反抗!

你都ON9
咁先係攬炒既最高境界

樓主好型

港豬冇得救

Not constructive.
No solutions.
Pull

東亞病夫唔係浪得虛名

得喇得喇

仲講攬炒?太天真
你睇香港幾多人寧願唔要命都要維持社會運作，又點樣攬炒，政府又怕咩?
難聽講句就算肺炎死一萬人，香港要回復正常都只係時間問題

要有建設性?OK
團結反枱囉，就係咁簡單

There is a Prisoner's Dilemma barrier to overcome.

If only a few people fight, they cannot fight for long.
Other people need to join them quickly.
It only works when people need to fight.

This is a start.

香港注定會係歷史中消失

醒既就移民啦

香港人溫室長大，唔好怪佢

成班後生死撚哂
世世代代？

拉

而家先知始終都係支那同種 狗改不了食屎格

次次吹三罷我都冇番，上年請假請到no pay leave我都繼續請，雖然明知冇咩人響應，但盡做啦各位，堅持才有勝利

利申:今日又冇番工，決定與醫護同行，同醫護一齊罷

革命由細個教起
個個細路都可以係John Connor

認同
宜家係中共最弱勢嘅時間
都唔肯做野

究竟要等到幾時？
香港人：要返工不了

太天真, 好多人返工

唔會，死哂對政府冇價值，反而政府係保你唔死，世世代代供樓，做奴才

一個人放假根本對公司冇影響吧

push

唔使等，唔好強求D唔存在既野

放負撚，祝你成功感染。

你生存對世界都冇影響

得我一個人做既效果係微架，但好過咩都唔做

真

盲撐又有用咩

問題係做完得你一個人知，你請一日假，同事同老細只會當你去玩，點諗到咩罷工

Agger拉

會有女人因為我而得到幸福

Dllm

做乜啫你，on99咁

樓主一時又係度叫停D行動post
一時陣屌鳩人唔做野

中國人喎